[
    {
        "id": 1,
        "titulo": "Reuni\u00f3n de equipo",
        "fecha": "2025-01-13",
        "hora": "10:00",
        "categoria": "Reuni\u00f3n",
        "descripcion": "Revisi\u00f3n de proyectos y documentaci\u00f3n"
    },
    {
        "id": 2,
        "titulo": "Recepci\u00f3n de inicio de a\u00f1o",
        "fecha": "2025-01-18",
        "hora": "20:00",
        "categoria": "Fraternizaci\u00f3n",
        "descripcion": "Reuni\u00f3n para conocer a los nuevos integrantes y fraternizaci\u00f3n con todo el personal"
    },
    {
        "id": 3,
        "titulo": "Conferencia anual",
        "fecha": "2025-01-20",
        "hora": "08:30",
        "categoria": "Conferencia",
        "descripcion": "Planificaci\u00f3n anual, metas a conseguir en el 2025"
    },
    {
        "id": 4,
        "titulo": "Taller de innovaci\u00f3n",
        "fecha": "2025-02-01",
        "hora": "09:00",
        "categoria": "Taller",
        "descripcion": "Sesi\u00f3n para explorar nuevas tecnolog\u00edas y su implementaci\u00f3n en el trabajo"
    },
    {
        "id": 5,
        "titulo": "Jornada de voluntariado",
        "fecha": "2025-02-10",
        "hora": "08:00",
        "categoria": "Voluntariado",
        "descripcion": "Actividades de voluntariado comunitario organizadas por la empresa"
    },
    {
        "id": 6,
        "titulo": "Sesi\u00f3n de entrenamiento",
        "fecha": "2025-02-15",
        "hora": "11:00",
        "categoria": "Entrenamiento",
        "descripcion": "Capacitaci\u00f3n sobre nuevas herramientas y procesos laborales"
    },
    {
        "id": 7,
        "titulo": "Reuni\u00f3n de estrategia",
        "fecha": "2025-02-22",
        "hora": "14:00",
        "categoria": "Reuni\u00f3n",
        "descripcion": "Revisi\u00f3n de estrategias a seguir para el primer trimestre"
    },
    {
        "id": 8,
        "titulo": "Fiesta de aniversario",
        "fecha": "2025-03-05",
        "hora": "18:00",
        "categoria": "Fraternizaci\u00f3n",
        "descripcion": "Celebraci\u00f3n del aniversario de la empresa con un evento social"
    },
    {
        "id": 9,
        "titulo": "Revisi\u00f3n de presupuesto",
        "fecha": "2025-03-12",
        "hora": "16:00",
        "categoria": "Reuni\u00f3n",
        "descripcion": "An\u00e1lisis y aprobaci\u00f3n del presupuesto para el segundo trimestre"
    },
    {
        "id": 10,
        "titulo": "Congreso de tecnolog\u00eda",
        "fecha": "2025-03-18",
        "hora": "09:00",
        "categoria": "Conferencia",
        "descripcion": "Congreso sobre las \u00faltimas tendencias en tecnolog\u00eda y su impacto en la industria en Bolivia"
    }
]